中國小粉紅襲擊加泰居民

（推上國際！！中國人在加泰隆尼亞襲擊當地市民！）

狠人剛剛睇立場新聞直播，見到有一班中國人在加泰隆尼亞聚集，手持中國國旗及唱國歌。立場記者上前問點解佢哋係到，佢哋表示知道今日有集會支持香港，佢哋要喺到表示無人可以分裂國家；之後鏡願影到幾個中國人圍住一名加泰隆尼亞女士，一名中國男子起踢跌向一名加泰隆尼亞女士，並搶去她手持的標語（上面寫了中文：「光復香港、時代革命」）及再將標語撕成碎片，行為令人髮指！！

記者訪問該名女子，知道她是土生土長的加泰隆尼亞居民，今日是來支持香港人追求民主自由！

立場直播（34分鐘開始睇）：

華爾街狼人

Push

煲大佢

好複雜

屌啊

連登仔：邊個撐加泰就係鬼！！！！！
姐係呢班支那人係自己友？？？？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

今次真係we connect la

推

有冇畀人私了？

慢慢會識 同香港一樣

要將鶳帶去加泰